有冇人知英國有咩黃店

係英國讀書想食asian野 但唔想食仆街支那人開嘅餐廳
有冇好介紹 最好個老細係黃啦

london有間叫品屋 貼過文宣
賣舊式香港點心同小食仲有香港手工啤
全部野都好食到仆街 香港都食唔到

Bob叔啱啱介紹嗰間

正想講

係York 呀，我去都幾粒鐘火車